旅發局取消除夕倒數煙花匯演 花千萬辦網上大抽獎 頭獎為 4 套國泰來回機票

旅發局取消除夕倒數煙花匯演 花千萬辦網上大抽獎 頭獎為 4 套國泰來回機票
立場報道2019/12/23 — 11:37

旅發局宣布取消除夕維港煙花倒數，但會安排其他活動取代煙花倒數，包括網上大抽獎以及歷時逾10分鐘的「加強版」幻彩詠香江。

傳媒引述旅發局節目及旅遊產品拓展總經理洪忠興指，旅發局計畫在12月31日傍晚6時至晚上11時半開放指定網站（ 網站現暫未開放），讓所有港人及香港境內遊客登記身分證或護照號碼，參加晚上大抽獎，花費約 1000 萬元。
洪忠興表示，抽獎分兩輪，首輪抽獎為即抽即獎小遊戲，玩簡易揭牌遊戲，就有機會得獎，獎品為100元的超市禮券，名額有2萬個，總值逾400萬。次輪抽獎獎品較為吸引，頭獎是4套來回香港與自選目的地的經濟艙機票，其中兩套可讓得獎者贈予外地親友來港，頭獎名額有10個；二獎是30部 iPhone 11 Pro Max（256 GB），其他獎品包括500份酒店或主題樂園贈券等。

所有得獎者均會接獲電話短訊或電郵通知，頭獎得主則會於元旦日在 ViuTV 99頻道直播的倒數節目中公布。

此外，旅發局表示會安排增設「AR遊戲」的加強版「幻彩詠香江」，讓市民無論在室內或室外都可以參與。另外，會在大廈樓頂放煙火、抽獎活動，以及灣仔會展外牆螢幕顯示「倒數鐘」。

等睇個網完全入唔到

抽中攞黎賣

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

做得唔錯
不過個網9成9死硬

btw #4死撚開

得4粒入個網
平時買演唱會飛得幾十萬人買都令個網死
你搞呢d都唔評估下風險

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

block 啦各位 五毛呀

為咗唔好益哂班中国人，使唔使和你抽？

緊係要
但你連網都入唔到

個網頂唔頂到 DDoS?

緊係抽
手足唔抽咪益哂啲藍屍同港豬
著數要攞盡
示威要去盡

草船借箭

只要條水管夠大同分流就得

你有時睇立場新聞個網都叫你等5秒啦

不過到時可能學狗講DDOS 999

你信政府有咁高效率？

個網有冇古惑??

香港人好現實 做得幾多得幾多

12.24 真香港人平安夜尖沙嘴行街活動（不犯法不用怕）

抽爆佢

【奶共不果】國泰來年可能折翼 香港人請繼續杯葛

“獎品為100元的超市禮券，名額有2萬個，總值逾400萬。”

100 x 20000=200萬

邊個食咗另外嗰200萬？？？

開幾粒鐘, 全部人一齊 access
全部人入唔到
但公佈結果個名係鄰國人名

賣到既錢用黎支援抗爭

頭獎CX來回econ機票
CX最貴飛美國加拿大都係萬幾蚊
當萬五1套，頭獎4套先6萬蚊
二獎iphone 11 pro max 256GB，10799一部
二獎30部用32萬4千
其他獎酒店或主題樂園贈券
當佢豪啲平均一張值2000
夾埋500份都係1球
買獎品只係用左140萬左右
仲剩低8百幾萬呢

幾時有得報名?

lm睇「有暴徒用DDOS搞到大家抽唔到獎」

1223晚上聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

［緊急行動］星火不息 燃點國際集會

[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

香港人最叻就係上網抽獎

你On9?

上網抽香港Apple Store 維修飛都可以俾大陸人搶晒，唔好咁白痴啦，咪又係送晒俾大陸人

無錯，成個中國的人都會翻牆用香港ip

100 % 送返畀自己友

點證明係境內遊客 ?

係咪會cross check個護照有冇入境 ?

Viutv唔用TVB

攞納稅人啲錢抽獎真係on撚99

我去買六合波唔好？

弱撚智

送econ咁撚孤寒

行政費

等睇無香港人中
全部腥港人

聽晚係2019平安夜

四套機票，咁低手

淨係話用香港IP已經知幾叻，個server唔只要應付香港user, 仲有中國甚至全世界的user

只要知vpn係乜，就全世界任何人都可以抽

放定風屌7政府喇喂
你見平時hkexpress買唔到都俾班c9屌死
到時實死ser

咁啲煙花買咗未？
又係大鴉洲射哂落海？

和你抽，抽中變賣捐左佢

整個網站唔駛錢，我估都要500萬

LM
一定死ser

摟屌

諗起果個買機票發窮惡既comment

死server+抽中都唔一定俾番香港人
屌你政府搞活動真係柒過人

有得抽老西都抽

又話本財政年度赤字咁樣亂洗錢

所以話政府真係唔識IT
普通買優惠機票都搶到仆街
你仲要搞全民同遊客

如果歐美客抽來回香港自選機票
係咪要飛過嚟香港先出發

明益大陸佬

在港旅客亦只需提供姓名、電郵地址及護照號碼作登記，同樣能參與活動

btw #5死撚開

最後中又係內定

和你慳： 自組罷買團

不嬲都係用長者卡 慳咗嘅錢攞去捐
拎政府既錢去抗爭

真係入唔到個網
抽你老母

1224 願平安歸香港

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

-新界：
沙田新城市
元朗YOHO
-九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
-港島：
銅鑼灣 時代廣場

應承我，下年既聖誕，我地要同手足係煲底除罩慶祝！

光復香港！
時代革命！

頻道:
公海：
連登post:

抽中捐出去
或者捐相同價值現金

旅發局計畫在12月31日傍晚6時至晚上11時半開放指定網站（ 網站現暫未開放），讓所有港人及香港境內遊客登記身分證或護照號碼，參加晚上大抽獎，花費約 1000 萬元。

日期：31Dec.2019
時間：18:30-23:30
進入以下網址：[url] [/url]

同問

31號下午六點先開放 唔洗咁嬲住

首先搵民建聯整 600萬一個網站

如果唔係點養班落選區議員

真係要和你抽
抽中掉撚左去都唔撚益班反民主藍屍狗

唔好DDoS佢呀

到時就會有13億人喺香港

我諗大家喺連登都見識唔少國家級DDOS

搶爆佢

要請個會計師監察部電腦，確保過程係公平公開公正

整個網唔駛錢呀
8m整個網咪算平

老閪都抽

4000蚊用一個月都整唔到個網出黎
而家3星期就要做個網出黎

政府咁撚鍾意自打嘴巴

咁就要一齊抽獎湊下熱鬧啦

詐騙網站

香港境內遊客

大家知咩事

頭獎是4套來回香港與自選目的地的經濟艙機票，其中兩套可讓得獎者贈予外地親友來港

送人來睇驚暴

咁都諗到方法r油水

行政費差唔多啦

個ser死硬

大陸狗又會早幾年抽iphone咁做假證瘋狂入飛抽奬

IT總監：監督會計師你好，我示範下個程式點運作，只要這裡點一下，程式就會在database隨機抽一個出來，你現在可以試下，如果無問題我地就五分鐘後正式開始

政府4000蚊個網上都搞唔撚掂
一個月內想整個網抽獎 慳d啦

抽, 唔好比藍絲中

成個香港玩，頭獎咁撚垃圾，呢個政府都幾孤寒

除夕人鏈

藍絲連登記都未搞得掂

4000蚊就冇得網上交form,俾支那人參與既就上網填少少資料就得

鎖定ip同個人資料?

屌你老母境內旅客

左手交右手啦
一睇就知

256GB

唔洗手續費呀

德政

別墅跑車都冇抽你老母咩

3毛狗死撚開

其實拎立税人d 錢岀呢抽獎有無問題

寧願拎去吃喝玩樂，都唔拎去改善民生

這就是港共，恨不得窮人自己死埋一邊唔好煩到佢

it狗受難記

和你抽

政府搞it 等攬炒

入唔入到個網都係一個問題

Ok

賣完再捐星火

搞到好似搶演唱會飛咁，堆ser實冧

華為唔好用咩 點解送iphone?

啲錢咁倒法

創科局嗰5百億終於有D睇頭

屌
正苦連4000蚊都唔撚識網上登記
我睇死呢個所謂抽獎都係內定架啦

二獎重正過大獎係咩玩法

留名等睇參加人數14億

唔明點解遊客都可以抽

搞呢d濕鳩野，我真係情願放煙花燒撚晒d錢佢好撚過，中間都唔知比商家抽左手續費，連遊客都有份，但係張單就係納稅人埋單
真係唔怪之得咁撚多市民會反鳩依家呢個政府

痴撚線

唔抽 咪比撚哂腥移民
假設冇內定

iphone11pro
之前OK抽獎都50部啦 正苦先抽個30部

用ViuTv 係唯一可取既事

啱啊

政府野今年除夕嘅奬 下下年新年先攞到

冇諗過畀你啲賤民香港人抽
內定送畀支那爪牙

千祈唔好人手DDOS

夠大同分流,不過得2cm長
你太睇得起政府

肯定做馬啦

抽還抽
關內地遊客乜撚嘢事？
政府咁撚鍾意派錢直接打開庫房送錢俾人啦屌

應該好似捐款咁你捐1蚊佢地又捐1蚊..咁而家你拎1張,承辦商又拎1張

9成9送支那人，政府搞野有幾為香港人諗大家心知肚明

竟然係iphone唔係華為

去支那網宣傳，搞撚死埋個網佢

100元的超市禮券，名額有2萬個，總值逾400萬

咪繼續出去倒自己班fd倒唔得嘅

唔知今次整個網又整咗幾錢呢

又海洋公園又迪士尼
又國泰又酒店又超市
拎民脂民膏派錢 最後又落番大戶袋
真。洗黑錢

他們認為，賺錢就是在強化自己，強化自己之後就有能力戰勝敵人，那從敵人身上賺錢沒甚麼不對。他們毫不在意和敵人貿易，哪怕是賣武器給敵人去打自己，只要確定自己是在對方身上賺取暴利。結果荷蘭人可以一面搞屎棍，一面賺大錢，兩者竟然沒有衝突。

呢D係我地香港人既錢來 點解要益外人?

死server就會將1000萬注入關愛基金，完

你以為你會抽到？
今次又唔知係邊個保皇狗親戚高官子女中呢

以下是網上陰毛論，不代表個人立場

抽獎要填個人資料，同埋佢可以記錄你IP
於是，政府就掌握左唔少IP同身份，唔洗下下問電訊商。問電訊商既，下下跟程序，又花時間，一時間查唔到太多人

如果汪星人用你網上既留言去查你身份，你又抽過，佢地攞個IP係政府度對兩下就對到你出黎

最重要係，只要政府有呢個IP-個人資料Mapping，簡單寫個UI，個個毅進仔都識查

送iPhone都唔送華為
外國勢力入侵港共

未光復到唯有繼續係體制內同佢泥漿摔角
光復到就咪再咁on9，將原本惠及全港嘅活動變做只益激少數人

7百萬人（以上）一齊抽果幾百份禮物

然後又洗左一千萬

唔知如果拎黑警OT果十億黎搞抽獎可以準備到幾多份禮物呢

又ViuTV又iPhone
政治不正確喎

Name Servers:

咁唔愛國用amazon? ogcio 又唔自己host?

定曬啦抽乜柒姐

中獎人心諗，屌我想中iphone咋

無啦啦又要洗一筆去玩

iPhone 11 Pro Max

中二獎好過

100 蚊超市券唔好益藍屍

肯定入唔到個網

點捐？

點解政府做乜都可以咁柒
今次竟然自己搞活動
迫埋班藍絲一齊屌政府屌到 2020

當年炒iPhone，蘋果都要死server。
港共又向高難度挑戰
定又諗住賴黑衫

正~抽返部A_A

Server 一定收皮

Lm

部嘢可能改裝過添

國泰無人搭？
不如抽美心現金券啦

邊個話真係抽啫
收集資料啫梗係快㗎

我就係驚有古惑
想唔知點拎走資料

幻彩fing啷啷 fing你老母咩

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

係公立醫院請多幾個醫生/開多幾張床位好過啦dlkh

藍色經濟圈？定係利益輸送呀

美加你就想
飛北京送中就有份

本身都諗住開post
會唔會有伏？

唔知抽中會唔會有機會見報同影相?
到時要著埋裝備去先得

自然有辦法

旅發局係咪想死，唔撚買华为

點解唔送華為？

找政府著數呢d野 點都要做

多謝政府支持黃屍去旅行 同換手機